偽善者仲該死過中国共產黨

好嘔心

嘔

成地都係